我係咪咁唔值得被愛？

點解身邊嘅人陸陸續續都搵到佢地相愛嘅人，唯獨我仲喺度浮浮沉沉。
遇到自己鍾意嘅人，以為對方對自己有意，但原來佢只係player一個。
玩弄人感情真係咁好玩？咩我真係咁唔值得被愛？
究竟我幾時先可以遇到一個真正愛我嘅人，而唔需要再被傷害？

因為你身邊既人都學識將就
而你仲係到以為自己係公主等王子

樓主喊架啦

見到靚仔或者好樣少少就心花怒放 之後俾埋個豬人地食 咁樣只會顯得你好cheap

每個人係未搵到前都有同你同一個諗法 懷疑自己
但只好相信係未到
我依家O6 以前都唔明點解幾努力經營都係白費心機
有啲人初戀拍到尾 有啲人結咗婚又離婚 再結婚都有
所以... 唔好比較
加油啊絲打

唔洗聽樓上講

每個人嘅際遇都唔同，遇唔到你愛嘅人或者得唔到你想要嘅野未必係你問題，但請你係遇到之前保持樂觀，打扮自己，努力讀書學野，當你遇到啱嘅人你所準備嘅一切會令你段感情非同凡響，記住每個人都值得愛

唔同意
1.身邊嘅人冇突登將就
2.我只係想搵一個愛我嘅人，冇睇唔起任何人

啱啊 要學識自愛

強大啲啦 自己鍾意自己咪得 你做好自己自然會有人鍾意你㗎啦

多謝你
其實我都明白冇得強求，有時我會諗係咪順其自然就okay?但究竟緣份幾時到...?

單身不知幾正自由自在

冇話㗎 搵啲嘢學下 增值下自己
或者又會識到啲唔同嘅人呢
你個順其自然唔好太佛系 有興趣嘅人做住朋友先
但又唔好太快俾想拍拖嘅情緒支配
呢一種順其自然囉

明白and thanks其實自問自己各方面都唔差，但點解都遇唔到啱嘅人，以為終於遇到，但原來自己只係比人flirt，只係自己認真左，換嚟嘅只有失望我好努力想學點成為一個更值得被愛嘅人，但我個心已經好傷好攰

點樣先算做好自己

如果可以清心寡欲最好

總會遇到既
人生總係會遇到幾個咁既pk
有時係個天比你遇到依d人
咁先讓你可以去識別到邊d先係真愛你既人

好我會振作
我升yr2，其實又唔係好急拍拖，但身邊好多人都有另一半，我都好想被愛

我都唔想相信佢係pk
但冇其他嘢可以解釋到
我希望下一次遇到嘅真係一個愛我嘅人
但好難

哇你大把世界
姐姐老了
不過見人拍拖係會葡萄嘅
緣份未到姐 等下啦

共勉之

Take it easy bro

不過佢係咪pk都唔重要
始終係依個moment可能都無緣份
如果繼續咁樣落去可能對大家都唔好
反而清清楚楚雖然痛
但可能早d夢醒好過
樓主之前除左佢都試過付出好多最後自己灰心？

扮靚自己 搵啲興趣/其他嘢寄託 唔好咁care其他人

有咩慘得過係對方以為自己公主王子

因為你鐘意flirt你個啲人地都唔知flirt過幾多次flirt過幾多人
唔識flirt你個啲理都唔想睇